# Install Libraries

materi:

- NetInfo = ambil informasi internet
- DateTimePicker + ternary operator utk show calendar
- Slider
- Geo Location
- Progress View
- Progress Bar Android
- Clipboard utk copy text
- Async Storage
